本土泛民應該要準備接手港共管治權力

民間自救
如果封城港共一定棄城

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

慢慢架空政府
之後發動政變